[live] 減肥暹粒變黑炭

聽就聽得多

吳哥窟梁朝偉

見有平機票就買左，黎6日，第一次寫遊記，唔好屌太痛。

三號波delay唔耐，好彩到飛起啦，6點半安全達陣

燒天，無高樓大廈係靚d既，隔離飯香

唔知有無人睇呢？

咁岩我都係吳哥窟

小小紅都叫燒
btw，等睇吳哥相

係唔係好熱？

後日出發

聽日先去，今日仲係hea下
本身燒緊架，一落機就無左一大半

一早去左領事館整簽證，無人問’1 dollar’，順利快手入境

本身好多人講既 smart無人買

港女跟大隊買左Metfone $3/7days，比passport電話幫你整掂

酒店有tuktuk接，全程食塵，男友：好撚多碎石打佢

好近pub street行兩三分鐘

夜晚大中伏，去玩先再講

個夜巿幾旺，
柬埔寨除左吳哥同博物館，皇宮，仲有乜野睇，十年前乜都唔識只睇左吳哥之後hea晒d時間

黎緊七月頭去六日
樓主你係包車去？

我都係用metfone然後發現打唔到電話
本身打到就可以用pass app叫的士
暹粒唔翻風係冇事，翻風一定要帶口罩

Smart 打到電話? 定係個plan問題啊

-對唔住騎一騎劫 -

6月10號到6月14號係暹粒，兩個男仔
6月11 - 6月13會去吳哥窟大圈小圈外圈
暫時想報Stopasia三日團(應該報一般三日團)，有無人有興趣夾份join stopasia？

唔知，同行友人用自由鳥
有諗過係plan問題，但佢間舖同個通知你成功開通嘅sms都話有好似300mins通話時間，只係唔知我張卡電話號碼係咩

其實係plan唔同姐，我見有好多種，不過好似間間都慣手入數據卡，可以同佢講要有得講電話，metfone有$4/7days+100mins call，旁邊有間好似$2/1.5GB 眼見都有4間

tuktuk司機話機場整係on9 不過一於少理，無膽仔跟大隊

我覺得自己搵司機仲平靚正啦，自由度大。

book左3日司機2人先$105，有司機開價更平

我見stopasia 三日團98US..... 日出+5US...
好似都報得過 !? 見口碑都幾好

翻左酒店hea，又繼續

琴日day1 (7/6)

係酒店放底行李，餓鬼出動去醫肚

行去pub street，屌 見間間都有個牌話自己係best/ tripadvisor，真係無可能信

餓過龍，傻傻地入左間world lounge

鳩食完個pizza都去下一間

男友話啤酒都飲唔落

好多連登仔介紹既red piano

到底係香港野太正常定柬埔寨野入唔得口

Beef Lok Lak
erm見人見智，人生未遇過既味道，肚有少少位可一試既，我就想食番茶記

最後唯有屌番杯Gelato

有椰絲，正阿，滑到好快溶

我試既時候，咩都要加錢，坐tuktuk?都可以既我估(真係唔知，聽日第一日包車再話你聽
好多外國人都經stopaisa book

包車
大圈小圈每日20蚊, 日出加5蚊
去女皇宮個邊就30蚊
仲有羅洛士 / 崩密列
如果去下面個Tonle Sap，預多少少時間去Kompong Phlluk

不如果司機人好, 俾多十蚊廿蚊tip 啦 大家開心

day2 (8/6)

訓到起身就落樓食早餐

正常野 無期望無失望

本身book左下晝去整陶瓷坐下四驅車，不過都係四周圍行下算，上網睇左間cafe唔錯，一於又試下

Little Red Fox

Iced chocolate重奶味，好香滑

環境不錯又有冷氣，坐左個零鐘多外國人，傾下計諗下去邊，舒服

飲飽就行去Lucky Mall

見到遍地開花既Miniso

明明係唯一有規模既商場，無人氣無野睇，不過都預左架啦，最慘係地下個超市勁少野買，你老_ 我中左伏，買完幾包零食先發現前個街口有兩間market

買完又番下酒店先

題外話，Lucky Mall3樓有間文具店，完全顛覆左我對暹粒人做事既睇法

平時見人去日本超市打卡，其實員工有心點都可以執到好整齊

會唔會食蟲

Lm

lm 五月先去完

樓主係咪變咗炭

原來3日吳哥窟，雖然岩岩好，但都攰到嘔 依家搭巴士補番數先

成個trip仲未完，有無人想知，見無乜人講過陸路玩東南亞，其實都唔少人會咁做

咁平？你係自己揾司機？

樓主你包車個司機如何

牛肉超難食，魚肉正常好多。可以試下扎肉法包

sorry仲等左係day2

買完野番到酒店，決心要搵間食得落肚好味既餐廳，附近有間其貌不揚，但又平又好味
The Pot and Pan (pub street行5分鐘內到) 不過內街少少

淆底獸叫得3樣，但清唒想encore

春卷有芋頭好綿又香，通菜正常，燒雞例牌無乜肉又’鞋’ 不過都已經好不錯

仲要咁連野飲先USD7

食飽去按個腳，連鎖店Temple正常無驚喜

本身想提早去買飛睇日落，點知又落狗屎，酒店Tuktuk司機嬲我地搵左出面既trip

橫風橫雨唔落簾，男友話 另類體驗
濕唒去到，張相影到柒一柒

食番個日本冰平復心情，間鋪係日本人開
好鬼大碗，兩條垃圾食唔唒，做大㗰鬼

牆上搵到唔少港人的筆跡
激動左2秒

坐到差唔多時間就行去食好西，book左間又聲稱碧咸都食過既餐廳，仲要叫個碟碧咸雞

個雞用大樹菠蘿做汁，又幾新穎既

正常餐廳食少許氣氛

不過感覺有點貴又唔係話咁正，所以我地臨番到酒店，整左份take away

中午個間，因為真係又平又唔錯

聽朝4點睇日出，訓定唔訓好？

我個人覺得唔錯，但服務唔夠殷勤，成日睇完景點上車無派水
不過講解左好多歷史，佢乜都肯講，連佢食咩lunch，內幕都會講我地知
為人老實，車好定

下，反而見魚肉奇怪，唔係無新鮮，得入口死魚，淆底獸唔敢試
牛肉真係 幾高級餐廳，高分餐廳都無用，真心唔掂

我7月頭去 唔知揀stopasia好定自己揾司機
我都係兩個人去

我覺得自己搵唔錯，因為可以直接聯絡司機，同埋其實佢地好好人，佢地靠呢樣野搵食，一定唔會做得差，加上佢地知自己會俾人寫上網，所以一定唔會整臭自己個名
我個時前一個星期左右先聯絡，一開始搵左3個人，呢個覆最快，價錢又唔差，我都係上網睇

第一張係當地菜（魚），撈飯好味
第二張係法包
第三張tuktuk司機屋企，佢媽咪煮當地菜，有青蛙臘腸+螞蟻......

有無fb 本身問咗兩個司機既價錢
都要125usd 三日，想比較下

倒塔咁早出發睇日出，小圈日
Day3(9/6)
有時真係睇太多人講，司機會臨時同你講今日自己唔舒服搵左兄弟頂佢一日咁，我都預左架啦
點估到又真係會咁
陰謀論認為，同一時間接左兩三單，又或者Tuktuk太煩又熱，所以我的司機都搵左佢弟弟接我地

凌晨時分的暹粒，好清涼無乜塵

弟弟手車好定，安全駕駛，不停被爬頭 (不過是但啦)

成車肥豬膏

摸黑行入去小吳哥，5點15去到，唔算多人

不過錯季節黎 預左唔靚，甚至睇唔到

因為太陽伯伯轉左位，無係正5個廟上面升起，左側了

志在參與，無所謂，開始多人啦

小孩同賣家都準備好食大水魚

男友影夠相，我地就開始參觀

利申 唔鍾意執相，色都無調
如果要睇重藥水，我諗網上instagram等大把

你想3日都係車？之前有司機俾個價都無咁高，我可以share唒3個人俾你呀
又或者你上背包客棧睇

跟埋人番屋企既
我司機都有話，佢都好中意食小昆蟲
amok撈飯真係一流

你點安排？外圈先坐車？

我+朋友同司機講話想試多d本地野，佢媽咪知道就叫佢問我地介唔介意去食住家菜，於是2個傻婆就去左人地屋企

我有研究過點整amok，不過好複雜，放棄

果次睇日出好深刻，2條女一齊摸黑行入去，仲帶埋酒店份早餐去野餐等日出，浪漫到一個點 ...不過係2條女一齊，成件事錯晒

我小圈tuktuk，大外圈就車，有開價100既，我既司機就105
你可以參考下

amok個味係幾正，仲要食間間都有d唔同，個下先正
你就好啦，我日出無酒店早餐
有咩所謂，朋友/情人，不同風味

真係好大膽呀，勇字行頭
我就小心行事算，腸胃本身唔算好

早餐的重要性，行左一陣已經頂唔住，身上有乾糧，但食極都唔夠一碗麵可以填滿個肚

無導遊，無文化就係亂鳩咁行

但小吳哥真係靚，又夠震撼

四周既刻畫，成個建築群，認真唔簡單

視覺上衝擊一輪，個肚完全捱唔住，不停搵位坐

港孩捱唔得，真係要有間有一點的酒店，會包好一大份早餐

雖然我見不時有人問coffee breakfast，但望其他人個d食又唔吸引，諗諗下都係算

好彩上機前，買左條energy bar，又可以頂一排

我學識淺，雖然自己搜集左堆資料，不過唔識就無謂講，拋錯書包會柒

大量圖大家睇下，眼睛去旅行

如果我記得就講埋係咩東東啦

可唔可以俾fb我問下

好多馬騮，但唔會攻擊人，佢地好瘦

無啖好食咁

生物吸引過景點，大搖大擺咁爬盡成個小吳哥，好型呀馬騮先生

lived
下個星期去
咩都無 plan

景點司機會負責唒，最緊要搵餐廳就可以啦
無乜野可以做，pub street only for drink
但附近個幾條街既野食都唔錯
日本冰同Gelato要試 1usd既水果shake飲間多人既就唔會中伏

我地個膽生滿毛，唔好學

食飽，飲足夠水同睡眠係好重要，我第一日就中暑差少少暈低...仲有小心財物！

暹粒係正
治安都比想像中好
留個名先